尋人 得寶剪髮鋪

有無人知道得寶 舊759隔離果間剪髮鋪
成個日本rock友嘅剪髮師去左邊到做

佢自己開左鋪 都係得寶入面

佢咪係報紙檔大大張野寫左

今晚去睇睇 唔該晒